{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정코티지독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約時の基準人数を超えると、追加料金が発生します。 また、各部屋の最大収容人数を厳格に守っておりますので、予約人数以外は入室できません。 ペット連れの場合は、事前に宿泊施設に連絡してお知らせください。 ペンションの掃除時間は午前11時から午後4時までですので、円滑な運営のため時間を守ってください。 保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できず、客室内では禁煙です。 放歌高吟、またはバーベキュー場は午後10時以降は利用できません。 貴重品紛失時には責任は利用者にありますので、管理を徹底してください。 什器破損の際はペンションのスタッフにお知らせいただき、生ゴミは分別してキッチン用品は洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 レイト入室の際には事前に宿泊施設に連絡しなければならず、業者の物品の破損または紛失の際には運営ポリシーで弁償しなければなりません。 ペット連れの場合は、専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者の入室及び払い戻しはできません。 使用していない予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージと実際の状況が異なる場合があり、IPTVとWiFi、ペット同伴および駐車可能なペンションの近くにプールもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時の基準人数を超えると、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、何か連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、事前に宿泊施設に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できず、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "放歌高吟やバーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "放歌高吟、またはバーベキュー場は午後10時以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時には責任は利用者にありますので、管理を徹底してください。"
        },
        {
            "question": "什器破損の際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "什器破損の際はペンションのスタッフにお知らせいただき、生ゴミは分別してキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の場合、何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイト入室の際には事前に宿泊施設に連絡しなければならず、業者の物品の破損または紛失の際には運営ポリシーで弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、制限はありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、利用できますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の保護者が同伴しない場合、入室や払い戻しはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者の入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約件については払い戻しができますか？",
            "answer": "使用していない予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにプールはありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFi、ペット同伴および駐車可能なペンションの近くにプールもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 632
    }
}